有冇人覺得拍拖真係好撚麻煩

有時間都淨係想自己一個人，hea下又好乜都好，想去邊想做咩都唔洗同人交代
單身真係好自在

同麻煩既女人拍拖咪麻煩

我覺

依家直頭覺得曖昧都好撚麻煩，明明咩關係都唔係已經喺度管住曬，同其他人close啲又會嬲，我都唔會咁快干預你啲私生活啦好大壓力啊屌
每拍一次拖就越覺得單身有幾好 有冇人明

太黐身真係搞唔掂

巴打係咪仲未分到手

結婚麻煩好多

屌見到我個名都知咩事啦

拍拖真係要三思而行

同港女拍拖 不如殺咗我好過

港女了